Sorry! 係我俾得政府太多機會嘅惡果

我認我當年認為民族黨、獨立論等朋友太極端，係我遲鈍，白痴，理智L咩都好，依家睇番條片，我咸撚哂